［dse雞]有邊個係真係開始溫書架？

咪撚玩啦

我